[開放討論] 如果世界回到10年前?

如果世界回到10年前或者大家再早10年出世
(大概為社會仲盛行推機摺機 Sony Ericsson/Motorola, 主要交流途徑call,sms,見面 大多電視劇,遊戲和漫畫之世界設定)
帶住而家既經驗番返去再經歷一次
我同你既生活會唔會變得好啲?
人與人之間關係又會唔會變番友善真誠啲?

或者其實係香港出世本身已經係一個錯誤